Dcsever買左二手air有無伏

買左一個星期
基本上Ok 8 ram
舊電好耐用
待機8小時扣8%電
我想買13吋點知貪平買11

1999

up乜9

換哂零件啦一定